{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084573",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 충남도청점"
    },
    "text": "忠清南道洪城郡ホンブクウプ庁舎に150番地241に位置した駐車可能なカフェだ。このカフェは駐車場が建物の地下に位置しており、40台の車を駐車することができる。イプチャ後2時間、駐車は無料だが、駐車登録は必要だ。カフェは、忠清南道(チュンチョンナムド)のネポ新都市に信用保証保険の建物1階に位置しており、運営時間は毎日08:00から22:00までだ。各種ドリンクが提供されるが、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道洪城郡ホンブクウプ庁舎に150番地241に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "カフェの駐車場は建物の地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの駐車場には最大で何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "このカフェの駐車場には最大で40台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "イプチャ後2時間まで駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車登録は必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車登録は必要です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの運営時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "このカフェの運営時間は毎日08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何階に位置していますか？",
            "answer": "このカフェは忠清南道のネポ新都市に信用保証保険の建物1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "このカフェではカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテなどの各種ドリンクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 380
    }
}